依條叫國安法？

我打橫睇倒轉黎睇
點睇都係一條極權法
簡單一句 所有反政府既行為/言論全部犯法

極權？引起人憎恨
犯左

睇都費事睇，根本罪名任佢up

根本就係授權法案既現代版

洗鬼睇, 總之你遊行眼耳口鼻一郁就中

包羅萬有，話你係就係

2020年仲同支共講法律

sorry大佬 唔好拉我

根本就係 唔撚可以唔認同政府

係咪冇寫到有冇追溯期?

香港人就係違法

下世小心講野喇

用粗口屌林病都可以捉你坐3年以上